美團點評 gogogo 新股王

利申75 5手
賺番5號仔蝕嗰啲

早左落車

目標400做新qq

有700影子 壟斷曬成個外賣界 中國特色之一 中央必撐 養活數千萬中國飲食業人士 觸角戰 諗唔到原因會跌

gogogogo

壟斷？

65%市佔

正係講外賣既話 佢得一個主要競爭對手："餓了吧"

佢仲要唔止發展外賣 多頭發展 支爆前 呢隻算最有潛力

新中國靠外賣
打嬴貿易戰靠外賣

入得過？

無錯 無論咩時候 人都要食野

我唔水人嘅 現價太超買 回到78先

睇個樣都唔趺啦

連登一開post 多數隻股票就會插水 屌你靜住賺唔得嘅

入得未

衝啊

同鐵塔/南方航空一樣
擊鼓傳花..
大陸A股果套宜家玩係香港
用以前果套唸黎炒大陸股一定死

即係點？

利申89走左一半

又爆升

$53買 $56跳左船

起碼105蚊

幾時入恆指

好快恆指就會同上證合拼

痴撚線 日日52週新高

你講咩話？ 新股王 點開都升

真係痴撚線，連燈仔祝福完都升

65蚊買，70蚊走左

屌你前幾日仲係88蚊

呢隻cls, 食左藥呀?

等左咁多日都唔回下

好似前日朝早回左一下 咁大把

今日回都放左 聽朝入過

屌老母 真係一開po 準備回
時線收陰 連登燈爆

上車機會

82蚊先

爆了爆了，最後逃生門

堅定信念

合理價85-90 但點都要整固一排啦

睇好佢上紅底股 $89.5 入左。 之後keep住插水
mola mola

星期一free fall

通常有呢d po都會破解神話

不過美臀40蚊睇到而家，都係唔夠膽買，不過就唔知點解以前升得勁都無人開po

靜靜地贏

以後一開po即放算

86

仲蝕緊錢？

市跌佢升
市升佢跌

樓主靜啲執錢唔得既
係要開post
畀你條仆街燈尻死

72入 75放左

紅底股？

攞黎做對沖股

見佢就穿10天線 已走貨 等一等先

各位準備幾時再入

85啦

今日尾市有啲回升 聽日跌市就會升
成隻避險股咁

80

又炒消息

大行吹佢入恆指仲蝕緊錢難d喎

係都11月既事啦手

9吹姐

無人講

呢隻幾次一買就跌一賣就升，算啦八字唔夾

70 唔買
80 唔買
無理由9x先買
但個勢又真係衝硬100 咁

寧買當頭起

自己做單俾自己老千股，睇幾時爆

去到99.95就回暴跌

成班垃圾奶共買大陸股

愈黎愈少人用

仲有餓了麼同佢爭市場

佢兩個apps都成日做活動 屈啲店家做免費餐 就算唔簡都唔得 所以好多人都愈黎愈唔想用佢地 情願自己送餐

當頭起左成個月啦